點解仲可以有人話咩性格、內在美最重要既廢話??

連咩女神/男神外表但公主港女/花心狗公性格會無人要既廢話都講得出
有個女神/男神樣理撚得你咩性格都大把男人/女人狗衝啦
如果唔係佢點會公主得起 花生得起啊

調返轉比個細眼闊臉鄂突鼻大豬扒你
全世界最好人性格又有咩用?

根本稍微有智慧既人
就算係小學生開始都識得知道
擺出咩姿態黎迎合人係對自己最好既選擇

一個人靚但性格差恰人憎 咁係顯示佢蠢多過佢性格真係差
一個人靚但性格超好人 咁係顯示佢聰明
識得擺出最合適既姿態拓展自己既優勢多過佢性格真係好

根本乜柒性格都好 對住任何人
只要有心隨時都可以變換

點解有人到今日都仲可以打哂飛機話咩性格比外表重要?

一個人既組成部分
除左自我意識果部分-理性
好明仲有一份動物性既-本能

一個人係由理性+本能組成
但永遠人都想逃避本能 最動物性果部分
明明係動物又唔敢承認

所以先會由細到大教你打哂飛機咩:
「內在美最重要。」 「性格好最重要。」

你連本能果部分都滿足唔到仲講乜撚野理性乜野高級既情感
你連野都食唔飽仲講乜撚做其他野???

滿足到本能果部分先再教人呢啲真善美啦戇鳩

對住啲醜男豬扒又係咁教
對住啲男神女神又係咁教

好啦 到醜男豬扒接觸到現實
又喊屎喊忽話世界唔公平
屌乜柒人好膚淺

問題係而家只有一部分人可以有條件滿足果份本能啊

你呢個扭曲社會就本住咩人人平等咁去教
人生而不平等又唔敢承認

就好似動人愛情電影故事換左醜男豬扒/稍微無咁靚既男女主角做
成個觀感都會大打折扣 比人話選角失敗啦

點解?因為滿足唔到產生果份高級感情(理性)既種子(本能)囉

人愈逃避自己係動物
愈唔敢面對自己既本能

問題同悲劇就永遠都唔可能解決

靚人唔單止樣靚 心地仲係世界第一流
醜人唔單止樣柒 心地仲係惡人地底泥

呢個就係所謂美好世界觀

現實呢?

滿足唔到本能
邊個會理暗瘡肥婆心地善唔善良 純品 有冇文化?
係街有啲女個樣明顯都係點打扮都無得救

比靚女歧視你無錢
你可以發奮
比豬閪話好鍾意你唔介意你無錢
你會點?

起碼有上妝個樣比你J下
妝都上唔到/唔上果啲 如果唔係天生麗質根本唔算係一個女人

(Show Blocked User - |日和|)

高登撚屌 日和 做乜春過黎連登搞事

連登唔係比你呢啲社會垃圾隨便鳩up既地方

死返去你既高登先好再開呢啲垃圾post啦屌

你估大家唔知你係新會員?

一開新ac唔夠24個鐘就連開8個廢post做乜春?

你條撚屌係高登開po冇人理就黎連登刷存在感?

你係咪有心理缺陷定係本身有精神病定其它暗病?

你比我講中左就on99咁學人玩block人你係咪覺得自己好威威?

連登唔歡迎你呀!走喇!死返去你既高登啦屌你老母!

我地連登仔唔撚想睇神獸呀你老母! 過主啦你!

你個撚屌唔係完全封鎖左我啦咩柒頭

你自己比我講中哂冇本事駁就過主啦屌

自我保護
好正常

你有價值而去做好人 會得到別人正面既評價
你無價值而去做好人 有價值者只會覺得你咁做係理所當然

好正常

呢條垃圾已經無人覆 吹奏咁耐
性格好 樣靚 邊個唔鐘意
但你講明靚>性格就無撚可愛
定你未試過女友係靚女

扮咩日和

既然係咁, 不如全世界一齊做仆街
樓主ON9原來仲要係煩膠同假膠

認同樓主

多啲羊定抑或多啲狼既分別